其實搵個相愛既人好難好難

大家如果有相愛既另一半，請好好形惜

但我已不會有機會了

各位，再見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

唔好

邊個同你講無機會？

冷靜啲 大把機會搵過個 生活依然有好多值得你愛嘅人同事

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

求下你唔好咁得唔得
人生路很長
講灰我都好灰
認真我個故事夠寫一本自傳

頂住呀

回頭望望 我們都在。

頂住

乜你對佢嘅愛，只係足夠令到你講再見？
好好睇呢個世上，繼續用你嘅愛
佢將來的某時某地
或者係佢需要你嘅愛，或者係你需要佢嘅愛
又或者，你哋彼此都需大家嘅愛

如果係真愛，你願意用時間，用生命，去守護呢份真愛嗎？？

陪你傾下計啦好無阿 唔好亂諗野

聽歌冷靜下

傾計ok?

喂個世界好大㗎
我有好多好女仔好男仔介紹喎
同埋人生唔只愛情㗎 我地不如傾下計

同我企返起身

唔好咁傻

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我明 但請努力

世界仲有好多美好既事物架

乖 實有機會 只要生存落去就會有 所以唔好諗死 好嗎

點解?

一日未完一日永遠唔會知最愛是誰
大貪啲諗 你點知之後會遇到咩人？
十年前我第一次長拖散
覺得呢世唔會再有了解我嘅人
後來呢？我遇到更了解我嘅
散咗啊都 後悔又點？傷心又點？
我一樣想死 咁點？
愛嗰個人嘅 你就要留喺度好好守護佢啊！